阻擊CCTVB大行動！！！

屌你老母死人咁大件事完全唔撚報！
所有人特別係記者行家，如果你見到任何CCTVB妓者，請你立即放上嚟，等附近嘅人可以立即追擊呢班畜牲！

推

有無人識啲記者朋友

真係唔可以放過TVB！

p

影嚟又唔係播! 機都打爆佢啦~

玩漆彈大戰千祈唔好整到人地個鏡頭呀
唔係要報消嫁啦 每個鏡頭都好貴

見到呢個post請contact 自己認識嘅記者朋友！